仆街！一言驚醒嘅下一句喺咩？唔撚記得咗！！

頭先同frd子吹水期間諗極都諗唔起，我突然靜左，佢哋仲問我JM9

心很累

洛克人

意中人

陳奐仁

李克勤

無condom

陳慧琳

你祖墳

大家性情近

何俊仁

白衣人

李家仁

原句就洛克人
出自唔知乜子

冇記錯應該係老夫子

夢中人

一分鐘抱緊

芝蔴仁